[廢UP]其實男人打十有九都係蘿莉控

由中學開始，大家會慢慢開始發情
眼見直到今時今日，大家睇IG先會留意咩長腿女神乜乜柒柒

但係現實生活追緊果個，特別係中學時期，通常都好矮，細細粒，得得意意咁，反而身材高佻嘅要係校外先受歡迎，而且係受年紀慢慢長大，開始識食嘅男人歡迎。

但係無論去到邊個階段，細粒可愛嘅女仔永遠著數過其他類型，即使對手波大腿長，男人都係偏向幫細粒果個。

所以眼見中學時期啲網上所謂女神級嘅長腿靚女都係惡女，成日係學校打人，又三五成群，扮有跟人。
反而細粒嘅可以扮柔弱又得、斯文又得、大笑姑婆爽直型又得，甚至配合M男做女王型都別有一番傲嬌風味。

最重要係咩啊？
係個款睇落唔易老！
如果配返個Ｂ以上嘅ＣＵＰ數已經夠哂，去到Ｃ已經係人生勝利組。
由中學俾人錫到燶，樣樣都就哂佢。

相反身材高佻嘅女神，成日都外表冷漠，人人都唔敢埋身，唔好睇佢好似好索，其實一堆長腿Ａ０、Ａ１，讀得到書搵到錢？過多兩年分分鐘嫁唔出，仲要係正宗渣男吸引機！

所以話，男人DNA入面都係蘿莉控！

打破0回覆
好慘冇人理

因為我打住廢UP
講大家都知嘅事實

KEEP住有負皮

幾肯定樓主根本唔知咩係蘿莉控

中學都叫籮莉？

毒撚最鍾意拗毒詞語定義
例子包括動漫、ACG、宅男毒男等等

樓主好努力 當練下作文囉

其實都係想講，中學長腿無人追
反而得意妹就個個捧

但係上到網見到長腿大波圖就磨牙磨牙

有ＦCUP都可以叫巨乳蘿莉
單以顏值區分，你可以唔咁認為嘅